公眾人物就連係FB LIKE野都要好小心...

究極藍絲FB PAGE

乜水黎

Leung sir

曹永廉榨汁機

邊個三國人物唔貪污

佢好似唔多理政治,應該禁錯制姐

曹操